大業主3zero(劏房)全家出盡奶力呃埋老母棺材本先出到首期

3zero狗全家出盡奶力呃埋老母棺材本先夠首期買間乞衣劏房

弱智仔人買樓佢買樓摸正大頂接正火棒

可憐佢老母仲有28年樓要供

佢要確保佢老母做到85歲

同埋來緊28年佢老母唔好比人炒

供滿增樓比隻弱智3zero先可以安心去

你班淡友一出聲就跌跌跌

你又好難怪隻3zero咁撚憤怒喎

柒頭皮仲敢上水

25k大業主

屈狗你真係好肉酸

條柒頭得果25k笠左水啦

駁唔到

禾地屈蛇1200萬樓契

屈狗嘅post你都要和應都幾戇尻
好淡友一早有共識無人理隻吹水走數窮狗 由佢好似維園阿伯喺度吠

回post就on9？
我唔知樓主乜水 淨係知你條柒碌得25k

我都淨係知你係公屋仔

我淨係知你係過街老鼠 趕極唔走

其實保安界有25K都幾叻仔丫

屈狗張12M樓契去左邊 又話5月7號貼

開多幾個acc撐自己啦

我撐你喎,保安都係為人民服務,好過啲青山走犯浪費社會資源

你係順豐仔 為人民派件

派畀你幫業主代收?

禾就是業主，你企門口等我簽名ok

業主又著制服?哈佬喂cosplay?

又FF？

25K

正確來講係佢老母搵25k